有冇手足試過係TSO維修iPhone？

部iPhone x想換電 及 發覺鏡頭入面有塵，趁保養期未過，啱啱book咗下星期去銅鑼灣TSO維修中心整，想問有冇巴打試過，換電及除塵大概要幾耐？

去APPLE整

門市book唔到時間，Apple support果個天才點我去TSO整